[我有個FA Ex]

我發咗個好sad嘅夢，夢入面我個心碎咗。

我地係一間u唔同嘅科，我地識咗五年一直保持距離，近一兩年開始有咗話題傾，慢慢傾傾下變咗好朋友，呢種純友誼嘅關係好奇妙，我從來都唔係一個識同男仔相處嘅女仔，對我黎講男女從來都唔會有純友誼，但嗰刻我地嘅關係，互相分享每日點滴講下鳩野慢慢就變咗好好嘅朋友，互相都知道我地唔會有可能，用最單純嘅心去同對方相處，保持應有嘅距離尊重，呢個係最初嘅我地。

去到7月，我地不時都會幾個一齊出去[行街]，但隨住事情越演越烈，當初一齊行街嘅朋友都慢慢唔會出，得番我地。到後期，佢開始唔會同我出，我想同佢一齊出，我唔怕，但佢話佢唔係我邊個冇得保障到我，我唔洗任何人保護，我想做佢嘅隊友。但佢都係拒絕，我知道冇得強求，我淨係希望佢每次平安。平安番黎，唔好有事。

去到8月，佢周不時都會陪我去下野餐，記得有一次野餐，有人講到發夢成日聽到人講女仔行後小小行後小小，但係我地有能力保護自己，我地冇想像中咁弱，呢一句好似驚醒咗佢咁，佢問我係咪好想出，我話係，佢話好，應承我好好保護自己，嗰刻我好開心好開心，因為佢終於肯帶埋我。

但最後我地冇一齊出過，因為佢考到FA佢有佢嘅職責，而我唔想佢陪我行係後面，比起我佢有更重要嘅野做。

之後冇耐，我地就一齊咗，原因:亂世中，揾到依靠。

我地都幾sweet，成日見，互相體諒，但有時凜，有個FA男朋友，但我作為女朋友每次出去，都好似冇乜用咁，成日都好想上前線幫手，但又冇人可以陪我咁做，我都想我可以同佢共同進退，所以每次出去我都同自己講，我要行得比上一次前，呢啲都係我嘅心底話，我唔想同佢講，因為我想我地會有一日係前面相遇，雙眼對望咁笑。

好景不長，上天最中意考驗情侶，而我地就係其中一隊考生。

有一次，佢突然問我如果佢做錯事，我會唔會原諒佢，嗰下我個心硬咗。我好驚，好驚但我都係笑住答佢，做咩你做虧心事呀，佢話你答我先啦，嗰下我望到佢個樣，我塊面僵咗，佢好認真認真到我唔敢想像發生咗啲咩，但我忍咗同佢講，你講啦。

一切夢一般嘅事發生咗。佢話佢同個teammate一齊飲酒，之後傾計唔小心攬住咗之後kiss再之後就上咗個女仔屋企，但咩都冇做。嗰一刻我個心空咗，因為我從來都冇想像過呢啲事會發生係我身上，而嗰一日，對我意思重大。

嗰一日，我第一次鼓起勇氣，行到最前拎起手上嘅遮，右手撘住隔離拎住手樽嘅手足，我隻手震，心震，因為當刻我驚，但我知道我唔可以驚，怯你就輸成世，呢一句不斷係我個腦我個心重複，隔離嘅膊頭好似感覺到我震動嘅手，佢拍咗一拍我手背，再望咗一望我，我望住佢笑，示意佢我ok。明知隨時一粒彈就會飛過黎，但我好開心，我開心我終於做到，終於有機會同佢共同進退。嗰刻我想嘅係，希望佢係到，可以望住我同我笑。

當我番到屋企，我好開心咁同佢講，我想要嘅淨係佢為我引以為傲嘅表情，想佢笑，佢不嬲都唔係一個中意笑嘅人，但我中意望住佢笑，因為我希望佢快樂。

當時我仲惘然不知，好開心咁做個傻仔，但幾個月後，佢講比我知，呢一幕幕嘅片段係我面前浮現，時間線嘅重疊，嗰刻我好失望。

失望在，當我以為我地一齊奮鬥緊嘅同時，但佢就係人地到，失望在點解係呢一日。

去到呢一步，我唔知可以點，一時衝動？一時疏忽？一時好奇？

可能呢個就係我地嘅結尾，但有更大嘅夢等緊我地，一齊行唔落去唔緊要，一齊光復香港就夠。

1224不見不散。原諒小女文筆差。細細力屌好冇

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1224
1225

[行動] [推上熱門] 我宣佈 聽日平安夜攬炒正式開始

當時我仲惘然不知，好開心咁做個傻仔，但幾個月後，佢講比我知，呢一幕幕嘅片段係我面前浮現，時間線嘅重疊，嗰刻我好失望。
"傻仔" 、"小女"